覺唔覺美斯好似curry, c朗好似lbj

一個身型輸蝕但靠天賦同技術改變球壇
一個有超強精神練成怪獸身體

仲有nash同pirlo

不要侮辱美斯

Yes 玩具界c朗美斯

美斯同lbj都係組織者
Court vision 都係頂級

美斯腳短短距加速好撚快 身型邊有輸蝕

Acceleration 快
Maximum speed 以前快 依家廢

吓 steve nash 又係足球員又係籃球員喎